佩雷斯主席入一入黎

你可以出返去了

朗迷真係好x慘
賤朗今季咁x廢,谷左咁耐

又想用一場 作到全季都強

你最開心啦